無撚搞咁多嘢啦

你有你睇日本妹
我有我睇韓妹
河水不犯井水
就好似你會唔會行行下街
走埋去人地條女到
「你覺唔覺你條女好撚樣衰 理性討論」

平時係人到知娛樂台玩膠㗎啦
真正祟韓個班收得好埋
咪當睇唔撚到囉

日本有日本好
韓國有韓國好
打和啦好嗎

同意樓主

聽日都冇人講啦

傻啦,崇日撚唔拉埋KPOP黎講根本冇人討論